ibank fo intern 面試

實會啦
上ibankingfaq睇一睇先

咩department ？
唔講點幫

巴打咩major

巴打本身讀咩？轉field？